# SPARCS SSO Korean Translations.
# Copyright (C) 2015 SPARCS SSO Team
# This file is distributed under the same license as the SPARCS SSO package.
# Sam Jo <samjo@sparcs.org>, 2015.
# Jae-Sung Kim <ashe@sparcs.org>, 2015.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: v0.8\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-02-05 22:34+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2016-01-01 19:21+0900\n"
"Last-Translator: Jae-Sung Kim <wotjd1102@kaist.ac.kr>\n"
"Language-Team: SPARCS SSO Team <sso@sparcs.org>\n"
"Language: Korean\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: templates/account/deactivate.html:4 templates/account/deactivate.html:10
#: templates/base.html:50
msgid "Deactivate"
msgstr "비활성화"

#: templates/account/deactivate.html:12
msgid "Your account will be removed permanently 60 days after the deactivation"
msgstr "비활성화된 후 60일이 지난 계정은 영구히 삭제됩니다."

#: templates/account/deactivate.html:12
msgid "If you still would like to proceed, enter your password."
msgstr "계속하길 원하시면, 비밀번호를 입력해주세요."

#: templates/account/deactivate.html:13
msgid "If you login within the 60 days, your account will become ACTIVE again."
msgstr "60일 내에 로그인하면, 계정이 다시 활성화됩니다."

#: templates/account/deactivate.html:18 templates/account/pw-change.html:17
msgid "WRONG current password!"
msgstr "비밀번호를 잘못 입력하셨습니다"

#: templates/account/deactivate.html:27
msgid "DEACTIVATE"
msgstr "비활성화"

#: templates/account/deactivate.html:31
msgid ""
"You CANNOT deactivate your account since you are registered to at least one "
"SPARCS service yet."
msgstr ""
"계정이 하나 이상의 SPARCS 서비스에 등록되어있어 비활성화가 불가능합니다."

#: templates/account/deactivate.html:32
msgid "Go to"
msgstr "먼저 "

#: templates/account/deactivate.html:32 templates/account/service.html:4
#: templates/account/service.html:9 templates/base.html:45
msgid "Manage Service"
msgstr "서비스 관리"

#: templates/account/deactivate.html:32
msgid "page first, and unregister all services."
msgstr "로 가셔서 모든 서비스의 등록을 해제해주세요."

#: templates/account/log.html:4 templates/account/log.html:9
#: templates/base.html:46
msgid "Logs"
msgstr "활동 로그"

#: templates/account/log.html:10
msgid "You can see your action log up to recent 30."
msgstr "최근 30개의 활동 로그가 나타납니다."

#: templates/account/login.html:4 templates/account/login.html:18
#: templates/base.html:58
msgid "Login"
msgstr "로그인"

#: templates/account/login.html:19
msgid "Welcome to SPARCS SSO!"
msgstr "SPARCS SSO에 오신 것을 환영합니다!"

#: templates/account/login.html:27
msgid "Invalid email / password"
msgstr "잘못된 이메일 / 비밀번호"

#: templates/account/login.html:31 templates/account/profile.html:128
msgid "Please grant all requested permission"
msgstr "요청한 권한을 모두 승인해주세요."

#: templates/account/login.html:38 templates/account/profile.html:38
#: templates/account/signup/main.html:18 templates/account/signup/sns.html:31
#: templates/contact.html:45
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#: templates/account/login.html:41 templates/account/signup/main.html:23
msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

#: templates/account/login.html:44
msgid "Email Login"
msgstr "이메일로 로그인"

#: templates/account/login.html:46 templates/base.html:57
msgid "Sign Up"
msgstr "회원가입"

#: templates/account/login.html:46 templates/account/pw-reset/main.html:30
#: templates/base.html:59
msgid "Reset Password"
msgstr "비밀번호 재설정"

#: templates/account/login.html:55
msgid "KAIST SSO Login / Signup"
msgstr "카이스트 통합인증으로 로그인 / 가입"

#: templates/account/login.html:58
msgid "Facebook Login / Signup"
msgstr "페이스북으로 로그인 / 가입"

#: templates/account/login.html:61
msgid "Twitter Login / Signup"
msgstr "트위터로 로그인 / 가입"

#: templates/account/logout.html:4
msgid "SPARCS SSO Logout"
msgstr "SPARCS SSO 로그아웃"

#: templates/account/logout.html:10 templates/base.html:54
msgid "Logout"
msgstr "로그아웃"

#: templates/account/logout.html:11
msgid "Successfully logged out."
msgstr "로그아웃되었습니다."

#: templates/account/point.html:4 templates/account/point.html:9
#: templates/base.html:47
msgid "Points"
msgstr "포인트"

#: templates/account/point.html:10
msgid ""
"You can see your current SPARCS points, and the points log up to recent 20."
msgstr "현재 SPARCS 포인트와 최근 20개의 로그가 나타납니다."

#: templates/account/point.html:11
msgid "Current Point"
msgstr "현재 포인트"

#: templates/account/profile.html:4
msgid "Profile"
msgstr "프로필"

#: templates/account/profile.html:9
msgid "Profile &amp; Social Network Accounts"
msgstr "프로필 및 SNS 계정"

#: templates/account/profile.html:10
msgid ""
"You can change your information or connect / disconnect social accounts."
msgstr "프로필 정보를 수정하거나 소셜 계정을 연결 및 연결 해제할 수 있습니다."

#: templates/account/profile.html:11
msgid "Changed information may not be applied in other SPARCS services."
msgstr "수정된 정보는 다른 SPARCS 서비스에 적용되지 않을 수 있습니다."

#: templates/account/profile.html:12
msgid "If you change your email, you need to verify it again."
msgstr "이메일을 변경하면 다시 인증을 받아야 합니다."

#: templates/account/profile.html:19
msgid "Your information has been updated."
msgstr "프로필 정보가 업데이트 되었습니다."

#: templates/account/profile.html:23
msgid "Verification email has been sent."
msgstr "인증 이메일이 발송되었습니다."

#: templates/account/profile.html:27
msgid "Unable to verify the email address. Please try again."
msgstr "이메일을 인증할 수 없습니다. 다시 시도하세요."

#: templates/account/profile.html:31
msgid "Your email has been successfully verified."
msgstr "이메일 주소가 인증되었습니다."

#: templates/account/profile.html:40 templates/account/signup/main.html:19
msgid "Not Valid or Duplicated Email"
msgstr "잘못되었거나 이미 가입된 이메일입니다."

#: templates/account/profile.html:45
msgid "Verified"
msgstr "인증됨"

#: templates/account/profile.html:47
msgid "Verify"
msgstr "인증하기"

#: templates/account/profile.html:53 templates/account/signup/main.html:34
#: templates/account/signup/sns.html:38 templates/contact.html:40
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: templates/account/profile.html:62 templates/account/signup/sns.html:44
msgid "Gender, Birthday"
msgstr "성별 및 생일"

#: templates/account/profile.html:65 templates/account/signup/sns.html:48
#: templates/account/signup/sns.html:54
msgid "Hide"
msgstr "숨김"

#: templates/account/profile.html:66 templates/account/signup/sns.html:50
msgid "Male"
msgstr "남자"

#: templates/account/profile.html:67 templates/account/signup/sns.html:52
msgid "Female"
msgstr "여자"

#: templates/account/profile.html:68 templates/account/profile.html:205
#: templates/account/profile.html:222 templates/account/profile.html:227
#: templates/account/profile.html:230 templates/contact.html:34
msgid "etc"
msgstr "기타"

#: templates/account/profile.html:78
msgid "Modify"
msgstr "수정"

#: templates/account/profile.html:79
msgid "Reset"
msgstr "초기화"

#: templates/account/profile.html:90
msgid "Type Your Gender"
msgstr "성별 입력"

#: templates/account/profile.html:96
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: templates/account/profile.html:102
msgid "Social Accounts"
msgstr "SNS 계정"

#: templates/account/profile.html:107
msgid "You can renew your KAIST SSO information."
msgstr "KAIST PORTAL 계정 정보를 갱신할 수 있습니다."

#: templates/account/profile.html:109
msgid ""
"You should connect to KAIST SSO if you want to verify your identity as a "
"KAIST member."
msgstr "KAIST 구성원 인증을 하려면 KAIST SSO와 연결해야 합니다."

#: templates/account/profile.html:110
msgid "You CANNOT DISCONNECT KAIST SSO from SPARCS SSO once you connect."
msgstr "한번 KAIST SSO에 연결하면, 해제 할 수 없습니다."

#: templates/account/profile.html:116
msgid "Your social network account has been connected / renewed."
msgstr "SNS 계정이 연결 / 갱신되었습니다."

#: templates/account/profile.html:120
msgid "This social network account is already connected by other person."
msgstr "이 SNS 계정은 이미 다른 사람이 사용중입니다."

#: templates/account/profile.html:124
msgid "You cannot renew your information with the other KAIST portal account."
msgstr "다른 사람의 KAIST PORTAL 계정으로 정보를 갱신할 수 없습니다."

#: templates/account/profile.html:132
msgid ""
"To disconnect SNS account, either password has been set or other SNS "
"accounts should be connected"
msgstr ""
"SNS 계정과 연결을 끊으려면 비밀번호를 설정하거나 다른 SNS 계정이 연동되어 있"
"어야 합니다."

#: templates/account/profile.html:136
msgid "Your social network account has been disconnected."
msgstr "SNS 계정 연결이 해제되었습니다."

#: templates/account/profile.html:150 templates/account/profile.html:166
#: templates/account/profile.html:182
msgid "Connect"
msgstr "연결"

#: templates/account/profile.html:155 templates/account/profile.html:171
msgid "Disconnect"
msgstr "연결 해제"

#: templates/account/profile.html:187
msgid "Renew"
msgstr "갱신"

#: templates/account/profile.html:188
msgid "Renewed at"
msgstr "갱신 날짜: "

#: templates/account/pw-change.html:4 templates/account/pw-change.html:9
#: templates/account/pw-change.html:47 templates/base.html:49
msgid "Change Password"
msgstr "비밀번호 변경"

#: templates/account/pw-change.html:10
msgid "You need to login again if you changed your password."
msgstr "비밀번호를 변경하면 다시 로그인해야 합니다."

#: templates/account/pw-change.html:25
msgid "Current Password"
msgstr "현재 비밀번호"

#: templates/account/pw-change.html:32 templates/account/pw-reset/main.html:15
msgid "New Password"
msgstr "새 비밀번호"

#: templates/account/pw-change.html:35 templates/account/pw-reset/main.html:18
#: templates/account/signup/main.html:25
msgid "Password must be at least 7 characters"
msgstr "비밀번호는 최소 7자리 이상이어야 합니다."

#: templates/account/pw-change.html:39 templates/account/pw-reset/main.html:22
msgid "Type Again"
msgstr "비밀번호 확인"

#: templates/account/pw-reset/done.html:4
#: templates/account/pw-reset/fail.html:4
#: templates/account/pw-reset/main.html:4
#: templates/account/pw-reset/main.html:9
#: templates/account/pw-reset/send.html:4
#: templates/account/pw-reset/send.html:9
#: templates/account/pw-reset/sent.html:4
msgid "Password Reset"
msgstr "비밀번호 재설정"

#: templates/account/pw-reset/done.html:9
msgid "Password Reset Success"
msgstr "비밀번호 재설정 성공"

#: templates/account/pw-reset/done.html:10
msgid "Successfully reset your password! Redirecting to login page..."
msgstr "비밀번호 재설정에 성공했습니다! 로그인 페이지로 되돌아갑니다..."

#: templates/account/pw-reset/fail.html:9
msgid "Password Reset Fail"
msgstr "비밀번호 재설정 실패"

#: templates/account/pw-reset/fail.html:10
msgid ""
"Failed to reset your password, because you entered wrong or expired token id."
msgstr "잘못된 토큰이거나 유효기간이 만료되어 비밀번호 재설정에 실패했습니다."

#: templates/account/pw-reset/fail.html:11
#: templates/account/pw-reset/main.html:31
#: templates/account/pw-reset/send.html:32
#: templates/account/signup/main.html:54 templates/account/signup/sns.html:88
msgid "Login Page"
msgstr "로그인 페이지"

#: templates/account/pw-reset/fail.html:12
#: templates/account/signup/done.html:17
msgid "Main Page"
msgstr "메인 페이지"

#: templates/account/pw-reset/main.html:10
msgid "Please enter a new password."
msgstr "새 비밀번호를 입력해주세요."

#: templates/account/pw-reset/send.html:10
msgid "Please input your email address to reset password."
msgstr "비밀번호를 재설정 할 계정의 이메일 주소를 입력해주세요."

#: templates/account/pw-reset/send.html:17
#, python-format
msgid "There are no account using %(email)s"
msgstr "입력하신 이메일 %(email)s와 일치하는 계정이 없습니다."

#: templates/account/pw-reset/send.html:31
msgid "Send Email"
msgstr "이메일 전송"

#: templates/account/pw-reset/sent.html:9
msgid "Password Reset Email Sent"
msgstr "비밀번호 재설정 이메일 발송됨"

#: templates/account/pw-reset/sent.html:10
msgid "Password reset email has been sent. Please check your email account."
msgstr "비밀번호 재설정 이메일을 발송하였습니다. 메일함을 확인해주세요."

#: templates/account/pw-reset/sent.html:11
msgid "Redirecting to login page..."
msgstr "로그인 페이지로 되돌아갑니다..."

#: templates/account/service.html:10
msgid "You can see and unregister services that you use."
msgstr "등록된 서비스들을 확인하고 해지할 수 있습니다."

#: templates/account/service.html:16
#, python-format
msgid "from %(time)s"
msgstr "등록일시: %(time)s"

#: templates/account/service.html:17
msgid "Unregister"
msgstr "서비스 해지"

#: templates/account/service.html:20
msgid "There are no services to show."
msgstr "등록된 서비스가 없습니다."

#: templates/account/signup/done.html:4 templates/account/signup/done.html:9
msgid "Signup Complete"
msgstr "회원가입 완료"

#: templates/account/signup/done.html:10
msgid "Welcome to join SPARCS SSO!"
msgstr "SPARCS SSO에 가입하신 것을 환영합니다!"

#: templates/account/signup/done.html:12
msgid "Verification Email is sent. Please verify your email to use services."
msgstr ""
"인증 이메일이 전송되었습니다. 서비스를 사용하시려면 이메일을 인증해주세요."

#: templates/account/signup/done.html:14
msgid ""
"You can login using your social account. If you set your password, you can "
"also login using email."
msgstr ""
"SNS 계정을 통해서 로그인하실 수 있습니다. 비밀번호를 설정하시면 이메일로도 로"
"그인이 가능합니다."

#: templates/account/signup/done.html:16
msgid "Continue"
msgstr "계속"

#: templates/account/signup/main.html:4 templates/account/signup/main.html:12
#: templates/account/signup/main.html:53 templates/account/signup/sns.html:4
#: templates/account/signup/sns.html:11 templates/account/signup/sns.html:87
msgid "Signup"
msgstr "회원가입"

#: templates/account/signup/main.html:12
msgid "with Email"
msgstr "(이메일)"

#: templates/account/signup/main.html:13
msgid "Please fill up the following contents."
msgstr "다음 내용을 작성해주세요."

#: templates/account/signup/main.html:14
msgid "You NEED to verify your email to use services."
msgstr "서비스를 사용하기 위해서는 이메일을 인증해야 합니다."

#: templates/account/signup/main.html:28
msgid "Re-type Password"
msgstr "비밀번호 재입력"

#: templates/account/signup/main.html:29
msgid "Not match!"
msgstr "일치하지 않습니다"

#: templates/account/signup/sns.html:14
msgid "with Facebook Account"
msgstr "(페이스북)"

#: templates/account/signup/sns.html:16
msgid "with Twitter Account"
msgstr "(트위터)"

#: templates/account/signup/sns.html:18
msgid "with KAIST SSO"
msgstr "(KAIST Portal)"

#: templates/account/signup/sns.html:21
msgid "Almost done...! Your account will be created as follows."
msgstr "거의 완료되었습니다. 계정은 다음과 같은 정보로 생성될 것입니다."

#: templates/account/signup/sns.html:22
msgid "You can modify your information in the profile page after sign up."
msgstr "다음 정보는 회원가입 후 프로필 페이지에서 변경할 수 있습니다."

#: templates/account/signup/sns.html:24
msgid ""
"Warning! The email address is already exists. You will get random non-"
"existing email address if you continue."
msgstr ""
"주의! 이 메일로 가입된 계정이 존재합니다. 회원가입을 진행하면 존재하지 않는 "
"이메일 주소로 계정이 생성됩니다."

#: templates/account/signup/sns.html:68
msgid "Student ID"
msgstr "학번"

#: templates/api/cooltime.html:4 templates/api/cooltime.html:9
msgid "In COOLTIME!"
msgstr "서비스 이용 불가능 기간"

#: templates/api/cooltime.html:10
#, python-format
msgid "Your account is in a cooltime for the service %(alias)s"
msgstr "당신의 계정은 %(alias)s 서비스에 대해 일시 정지 상태입니다."

#: templates/api/cooltime.html:11
#, python-format
msgid "You can use %(alias)s again after %(left)s days."
msgstr "%(left)s 일이 지난 후 %(alias)s 서비스를 다시 이용하실 수 있습니다."

#: templates/api/cooltime.html:13
#, python-format
msgid "Back to %(alias)s"
msgstr "%(alias)s로 돌아가기"

#: templates/api/denied.html:9
msgid "Login Request Rejected"
msgstr "로그인 요청 거부됨"

#: templates/api/denied.html:10
#, python-format
msgid "Your login request for the service %(alias)s has been rejected."
msgstr "%(alias)s 서비스에 대한 로그인 요청이 거부되었습니다."

#: templates/api/denied.html:25
msgid "You need to verify your email or connect to at least one SNS account."
msgstr "적어도 한개의 SNS 계정과 연동하거나 이메일 인증을 해야 합니다."

#: templates/api/denied.html:26
msgid "Verify Email / Connect to SNS"
msgstr "이메일 인증 / SNS 연동"

#: templates/base.html:30
msgid "Stats"
msgstr "통계"

#: templates/base.html:31
msgid "Help"
msgstr "도움말"

#: templates/base.html:44
msgid "Profile / Connections"
msgstr "프로필 / 연결"

#: templates/base.html:78
msgid "Credits"
msgstr "만든 사람들"

#: templates/base.html:79
msgid "Terms of Use"
msgstr "이용 약관"

#: templates/base.html:80
msgid "Privacy Policy"
msgstr "개인정보취급방침"

#: templates/base.html:83
msgid "Contact"
msgstr "연락하기"

#: templates/base.html:84
msgid "Dev Team"
msgstr "개발팀"

#: templates/base.html:85
msgid "SYSOP"
msgstr "관리자"

#: templates/contact.html:11
msgid "Contact Us"
msgstr "SSO Team에게 연락하기"

#: templates/contact.html:12
msgid "We are here to answer any questions you may have about our SPARCS SSO."
msgstr "SPARCS SSO Team은 언제든지 질문에 답변할 준비가 되어 있습니다."

#: templates/contact.html:13
msgid "Reach out to us and we'll respond as soon as you can."
msgstr "최대한 빨리 답변드리겠습니다."

#: templates/contact.html:14
msgid "DO NOT send PASSWORD or other SENSITIVE DATA using this form"
msgstr "절대 비빌번호나 민감한 정보를 전송하지 마세요."

#: templates/contact.html:21
msgid "Your message is successfully sent! Thank you for your feedback!"
msgstr "메시지가 잘 전송되었습니다! 피드백에 감사드립니다."

#: templates/contact.html:27
msgid "Topic"
msgstr "주제"

#: templates/contact.html:30
msgid "Select Topic"
msgstr "주제 선택"

#: templates/contact.html:31
msgid "Bug Report"
msgstr "버그"

#: templates/contact.html:32
msgid "Suggestions"
msgstr "제안"

#: templates/contact.html:33
msgid "Accounts"
msgstr "계정"

#: templates/contact.html:52
msgid "Message"
msgstr "메시지"

#: templates/contact.html:64
msgid "Send to SSO Team"
msgstr "SSO Team에게 전송"

#: templates/error/400.html:4
msgid "Bad Request"
msgstr "잘못된 요청"

#: templates/error/400.html:9
msgid "Our server cannot understand your request."
msgstr "서버가 이해할 수 없는 요청입니다."

#: templates/error/400.html:10
msgid "OR, you have sent data that violates forms."
msgstr "또는, 전송하신 데이터가 형식에 맞지 않습니다."

#: templates/error/403.html:4
#: venv/lib/python2.7/site-packages/django/views/csrf.py:109
msgid "Forbidden"
msgstr "금지된 접근"

#: templates/error/403.html:9
msgid "Your request has been rejected."
msgstr "요청이 거부되었습니다."

#: templates/error/403.html:10
msgid "You do not have permission to access the page."
msgstr "이 페이지에 접근할 수 있는 권한이 없습니다."

#: templates/error/404.html:4
msgid "Not Found"
msgstr "존재하지 않는 페이지"

#: templates/error/404.html:9
msgid "Server cannot find your requested resources."
msgstr "서버가 요청된 데이터를 찾을 수 없습니다."

#: templates/error/404.html:10
msgid "Please check the URL that you sent."
msgstr "올바른 URL인지 확인해주세요."

#: templates/error/500.html:4
msgid "Server Error"
msgstr "서버 오류"

#: templates/error/500.html:9
msgid "Server cannot handle your request."
msgstr "서버가 요청을 처리할 수 없습니다."

#: templates/error/500.html:10
msgid "Please try again after few minutes."
msgstr "잠시 후에 다시 시도해주세요."

#: templates/error/base.html:15
msgid "Go Back"
msgstr "뒤로"

#: templates/error/base.html:16
msgid "Main"
msgstr "메인"

#: templates/main.html:19
msgid "Welcome to SPARCS Single Sign On!"
msgstr "SPARCS 통합 인증에 오신 것을 환영합니다!"

#: templates/main.html:20
msgid "You can use the following services using SPARCS SSO"
msgstr "현재 SPARCS SSO를 통해 다음 서비스를 사용할 수 있습니다."
